有冇巴絲用過黑彩呢類一次性染髮產品？

其實好冇用

難洗到仆街

根本就係噴漆黎 染法黑都無咁傷

返*

用過勁難洗得甩

垃圾到痴線